[射箭撚] 連登射箭會成立 招募有興趣巴絲

在我國古代，射箭不僅是求生技倆，更是攻城掠地的重要成功手段，於太平盛世時代，亦為朝廷開科取仕的必考題目，文武皆然。直至18世紀，因為槍炮的普遍應用，射箭才側重於發展為體育競技項目。環顧現今眾多奧運戶外項目中，射箭是較為優雅的一項。透過日常的練習及競賽，參加者都能不自覺間練就瞬間集中精神及放鬆情緒的本領，而體能亦隨之改良，根據長期觀察，很多人參與了正統訓練後，都能不同程度地改善了「寒背」、「斜視」及「斜立」等不良體姿。

現在香港射箭運動員的年齡範圍由8歲小學生至70多歲退休人士都有。雖然射箭主要是個人修練，但場地的要求非要以團體籌辦不可，故當中亦無形中產生互相協助的合作精神，對打破城市人的冷漠習慣非常有幫助。

射箭活動的類別除了射正規奧運式的環靶競射外，也有動物形平面靶，立體動物狩獵靶，高空鴿子靶，競遠地靶及高爾夫球式射靶等。

不論有/無學過，箭齡多少，只要有興趣即可PM

FAQs

1.請問反曲弓，傳統弓和複合弓的分別，還有初學者最適合學什麼類型的弓箭？
反曲弓和複合弓的分別，請參考 中的射箭知識
傳統弓是比較難掌握的，初學者先學反曲弓為佳。

2. 有沒有戶外的？
有。一般來說，學完基本動作及練習一段時間後，便會出戶外練習遠距離，預備比賽。

3. 新手的比賽的距離是多少？練多久才可以比賽？
反曲弓來說第一個比賽叫新秀賽，25米和18米。 一般練習三個月至半年便可報比賽。

Hello 巴打，我有興趣啊
Telegram: CharleyS

我未接觸過

Whatsapp": +61481245737

有興趣, 不如樓主留低個telegram?

Whatsapp: +61481245737

點瞄準

有興趣lm 零經驗
Telegram : @RoyalHk

現代弓有瞄準器

Ive玩開反曲

Whatsapp Group: +61481245737 (We only have Whatsapp group)

以前玩過反曲打開18米
等樓主留tg

有個識射箭既朋友教我手動瞄準，即係舉起手指公同望住座山，但我無論focus座山定手指公 都有重影 (focus 手指，山有重影；focus 山，手指有重影) sorry 1999 總之我都唔係好明點瞄

淨係有興趣日本既弓道

Guys Whatsapp only please cause we only have whatsapp group

我whatsapp 咗你，但你無覆我

你個friend玩開咩弓，射出去既箭係有拋物線，用𣈴準器可以調突高低左右黎令到支箭落到你𣈴準既位置，但手指每次都係同一個位置，佢會唔會唔係𣈴中心位

佢應該係高手黎，收錢教人果啲 可能佢想教我啲基本野唔好靠瞄準器

留名

好奇問下 條弦會唔會彈親塊面？

正常唔會嘅，但放嘅位置唔啱可能會打親嘴

長期潛水但想知多啲入唔入得

No problem

有性趣 想問玩一次價錢

學過一期康文署
後半期個教練話搵條鞋帶綁著手指同把弓咁練，話射完支弓會彈離手，完全唔明

咁係因為左手唔會握弓而係推弓，左手握會影響枝箭既線性

有興趣

你個名

中學雞個時玩過射箭 見過有人彈到成隻左手瘀9晒

點入gp?

都關係好貴
平平地500-600/月

唔

Check pm please

點加

Lars Andersen 好勁

我覺得初班有D貴
同埋一個對於射野有興趣既人黎講
如果佢自備弓同箭之後可以任射咁樣真係可以過足手癮
當然都可能同開班有D衝突

平有平玩 我可以私人教你

lm 想試玩下

Join whatsapp group: +61481245737

中學時期可以箭箭中金
不過唔記得打幾米靶

諗返起都八年前
有興趣可以點Join